Sa nage lente et gracieuse témoigne de son âme apaisée par les flots de cette planète aquatique. "Je ne suis pas rapide, mais mes couleurs vives et mon chant mélodieux sauront apporter une harmonie inédite à votre groupe."
